論示威既國際討論度

岩先我上左redit睇”Hong Kong”有關既Top post
發覺左以下幾樣野個upvote會特別多：

- 和理非百萬大遊行相
- Popo新武器相
- 機場
- 美國有關既活動（國旗、911）

反而香港好hit既唱歌無咁多upvote

所以係咪應該搞多d果類活動好d

唱國歌

71個noise都大
諗下當晩連CNN都直播緊

咁當然係大規模嘅示威有效啲啦
有次有外國人同我講起
佢話知道有四分一香港人出黎示威覺得好震撼
未聽過有國家係有咁大規模示威
所以人數係絕對關事

推

所以港共腰斬美領遊行